[突發]貓咪被撞死 冇圖

新西貢公路落斜左邊有隻貓俾人撞死左..過唔到聖誕

又係你貓咪好慘

rip

望住都冇野幫倒
只可以避開

有冇人或者有冇咩方法可以執走佢
唔想再見倒貓咪俾人碌過